冇左史德華嘅晚上好空虛呀頂

做完老表冇耐就已經好掛住好qq嘅德華BB同love letter
好空虛 又冇cp戲值得追啦
最新嗰套又想我睇四五張幾嘅主角談情說愛咩

乜原來完左喇
啊張繼聰啱先出獄禁撚快完左

好似得3集 話阿蟹係佢前度
結果竟然俾龜頭bob搶贏左

禁撚大材小用
張繼聰出黎果幾集真係好笑到仆街wor...
好笑個呀bob唔知幾多秒..

冇得J babyjohn啦
而家嗰套啲演員咁撚多都冇個好j得過佢

用腳嚟隔山打牛勁到呢